Joh. Pärtin tunnistas; et temal ja Jaan Nõmmel on küll  käsk antud kohtu ette tulla aga 
Jaan Nõmm on Narwa lähnud siis on tema ka Narwa lähnud.
Mõisteti: et Joh. Pärtin tunnistab et nemad mõlemad  wasta pannud on
siis maksawad Joh Pärtin ja Jaan Nõmm kumbgi 1 Rbl trahwi ehk lähenud mõlemad 24 tunnist wangi.
See mõistus sai ette kuulutud.
                     Peakohtumees: O. Kangro
                     Kohtomees:       J. Soiewa
                     Kohtomees:       O. Mõisa  
